有無人收到香港政經研究學會電話?

打黎問關於逃犯條例既調查, 問左十幾條問題, 電話錄音.
問左好多條-不同措施對依家緩和局勢有無幫助既問題,
最後仲會問你有無出黎個3次遊行. 同埋咩派別可以代表你--本土/泛民/建制

唔知呢間咩機構, 打黎公司電話
有無人都收到?

紅底

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

咁應該點答最好, 定係唔好答

保障自己 唔使哂口水答

亂答

有 推一推